(突發) 李白原來係忍者！！！

花間一壺酒，獨酌無相親。
舉杯邀明月，對影成三人。

多重影分身之術

...？

好尷尬
有啲野唔好勉強

哈

你係咪研究開自己？

竟然會有正評 係咪樓豬自己正評自己

一個 應該都係

思維跳躍

朝辭白帝彩雲間，千里江陵一日還。
兩岸猿聲啼不盡，輕舟已過萬重山。

瞬身、時空間忍術

樓主食左藥未

等左成個鐘先笑

放鬆啲啦香港人

真係無改錯名 所長係咪都係比人研究？

中四文學....
屌

通靈召喚

樓主都係忍者識影分身

53分鐘炸

個POST開咗半個鐘都未夠

等高人解釋點解三人

不要勉強

笑左 唔錯

唔知俾咩反應你 好尷尬

個post開左未夠一個鐘

9個正評
樓主都識多重影分身街

十步殺一人，千里不留名

天生我材必有用 千金散盡還復來

仲識煉金術

樓主係咪中完月讀傻撚左

毒撚真可憐

天子呼來不上船，自稱臣是酒中仙
識仙術添呀

以為你會講俠客行“十步殺一人，千里不留行”,呢首都合理啲，你講埋啲多重影分身

我覺得可以

呢個係劍術

幾百年前做的好壞沒那麼多人猜

李白 影子 月亮

劫開大

連登仔冇幽默感
我撐你樓主

太閣立志傳

ching sick ball

火影撚真係on99

屍遺幾有趣

同學中四

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

正評左
樓主加油！！！

On99

Hi乜撚野Hi呀 人手filer衝出黎柒就死撚開啦 仲大大聲話要block人 仲要以為自己好撚精警 真係屌你都廢撚事

同學中三定中四

我入黎之前仲以為你講佢有白眼

我屌你老母臭化西啦

無錯 李白唔係姓李 係姓漩渦 唔信自己google下

好詩好詩

on9仔！
3人係指佢本人同月亮同個影呀

對唔住咁多位
我真係笑咗出嚟

李白勁啲定三代火影勁啲

屌 笑撚左 我笑係因為實在尷尬

7.5 演繹可以再好啲

月人

君不見黃河之水天上來
奔流到海不復回
水遁·爆水冲波

難分真與假